好多香港人同公司開始鬆懈 以為抗疫成功在望

開始回復正常生活 正常運作
放鬆戒備
防疫措施開始大幅降級
人群開始聚集 巨量公司取消home office 人員分隔措施

唔該你地睇下韓國 只要有一個唔留神 唔做足功夫
有一個超級傳播者 就含家產
確診數字一兩個星期內翻左好幾翻

約莫兩個星期前 韓國確診數字仲少過香港
你地係咪唔記得左？

林鄭就係想大家死

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

今日要出旺角拎野 發覺條街好7多人呀
好7淆拿拿林拎完即走

記得又點呀屌你
你咪同班老細高層講囉

港共要配合支那復工，疫情受控嘛

唔係d老細覺得完左，相反佢係覺得有排都未完，先唔再home office

之前咁手鬆比你唔返係諗著個幾月就完，唔係打算長期抗戰

個政府復工個時間擺明跟中共

一爆又WFH

咁咪好囉, 你識唔識架

中共話 沒事兒

推
真係可以話爆就爆

等爆

爆左仲好
咁先知驚

如果一復工又爆嘅話又WFH 無限輪迴
其實而家歐洲爆嘅咁勁 香港仲復工都好危

約老細食飯

來囉

下, 唔係要佢爆先可以攬炒咩

但開始熱，情況係會好啲

相信政府

星期三又涼

所以呢 你唔好番工囉 我支持你呀 辭職啦 傻鳩
罵完咪又係死去番工

番/放工途中，番工時感染武漢肺炎，有冇工傷賠？點證明因工染病？

攬炒啊嘛 一星期爆到不可收拾

北角返工既我下星期回復正常 但呢區岩岩先開始爆

台灣都係一個唔小心
又有群組響醫院感染

高層老闆：死亡率咁低，冇事啦
感染咪home office 囉

真

你睇下新加坡

來吧

等睇又爆

然後9成人返到公司會除口罩

就係要全港爆發，令d廢老全滅。

成班on9唔識死，一中左就永遠都唔會好，好返只係減少病毒量，一樣會復發一樣會傳人

好多人唔見棺材唔流眼淚

等湖北班嘢返嚟隨時爆。

係呀公司返工時間又回復正常

咁咪好囉，一齊攬炒
班藍絲港豬唔爆唔驚㗎，要佢哋仆街一定要去到全港仆街先得

屌你，想社區大爆發就咪撚提人啦！靜靜雞攬炒在望呀！

勤洗手 戴口罩

正呀
集體大爆發

其實大家都等緊第二輪

2nd wave

死咁D冇腦嘅先

push

長遠落去係實中
所以索性唔比home office
幾好啊
攬炒香港

我老世又真係跟足政府
下星期要正常返工
唯有自己繼續做足防禦措施啦

多咗人唔戴口罩
又或者拉落嚟變頸罩
飲珍珠奶茶、做下火車頭、吐兩啖痰咁

推

早兩星期仲成班柒碌搶廁紙，今日已經成街周圍走當無事信政府，港豬真係無得救，等睇大爆發。

利申，除非必要，唔出街，覺得仆街政府有隱瞞

太好了 等緊大爆發

中共同香港一開頭高調抗疫 係咁公佈數字
到後期隱瞞做假數 扮穩定番 做到個假象出黎
就算之後點爆都唔會再升
相反其他國家開始比支那播緊毒
真係多得支那唔少

呢句岩，我估我老細都係咁諗。

有排未完唔通一世 home office ? 係咪都係咁過架啦，叫你班粉腸照常返工啦～

等緊公司班廢中廢老同港西話焗唔帶

仲有咁多人共用廁所pantry同𨋢

中上環堆中資死撚架啦

香港D公司表示WFC

咪阻住我地復工

我地唔係要攬抄咩？

多人中招唔係更好咩？

幾好啊

香港人係善忘，唔覺得有咩好轉
睇到支那報細數就當贏

對比起上星期今日商場又多左好多人行街

又想役情完，又唔想返工，你想點

我老細兩星期前已經講 ：出面無曬肺炎啦 仲HOME OFFICE?

反正我翻垃圾工
老閪都唔翻
炒撚咗我囉
做翻職業兒子

大把人燒烤
痴線

呢樣真
仲要政府帶頭回復正常上班
啲公司大條道理跟

On 9政府

香港人有工返 唔記得lu

係
今日好多人都冇戴口罩
每50個有1個左右

當有人鬆懈時就正式攬炒

你覺得你老細會認數
會賠俾你??

想像到D腦細高層：「到時有人中左，其他同事係Office隔離咪得，唔駛停14日工」

你同佢定啦，唔仆一次街，好多撚屌仲怪緊醫護罷工

陷家難咪幾好

反正毒撚冇人冇物nth to lose

【疫情焦點】本港維持94宗確診個案 醫管局拒正面回應孕婦闖關安排（附全港隔離大廈搜尋器）

鏟

根本唔係鬆懈，而係啲老細話知你死

咁唔滿意可以唔做可以辭職
冇人逼到你返工
呢d說話唔係連登仔最鐘意講黎鬧人唔罷工？！
自己嘆住乜都唔做有錢賺時
有冇顧及過其他仲要返工既人？！
呢個有幾多人係二月入面冇戴住口罩就出街玩/去行山/約人？

Push

咁要去到幾時先唔鬆，你比個時間日期啦

咁就咪撚扣人工啦

差唔多埋尾啦 驚咩

準備中招

今日真係有零星阿伯冇戴口罩. 多過之前.

AGREE

留喺屋企幾個禮拜究竟有幾難

D 老細係要爆到咁上下嚴重先信好大獲

武漢肺炎都識玩回馬槍架

林鄭要用復工來刷習大大鞋
留名好快再緊急Work from home

快啲港爆

你唔翻比我翻？我揾工揾得好辛苦

三月變天

佢去左韓國/日本/伊朗等遊行啫
地球邨走唔甩

最後都係要自己做返基本防衛, 戴口罩, 洗手, 唔好同同事食飯, 盡量少出街

我梗係知唔會。只係想班愛番工愛到上哂頭嘅港豬豬認真諗諗。就算係工傷賠都冇用，肺活量跌三四十%，永久傷殘，鬼可憐咩！

好多公司睇政府頭
信政府 唔怕

其實 由佢爆啦 死都係啲廢老死
唔爆個個以為更府做得好 冇哂民憤

以為政府*

正式攬炒

攬炒算啦
香港變疫區一定冧市

你估幾時大家忍唔住又再外遊？

復工咪大爆發囉
唔係expect啲咩

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

我哋係被攬炒
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

啲人又出番街抗爭
係咪以為抗疫成功在望

就算政府點垃圾 D人都係屈服嫁LA
咪撚防 等佢爆到周圍都係攬炒

那有罩, 你老母

唔爆一次勁既d人都唔識死

唔係咁點攬炒？

新加坡日日三十幾度都瀨晒嘢

條街多返晒人
黨鐡成車人貼人
office 坐滿人
老細要員工開大會坐滿間meeting room
出街食晝又多人到要排隊等位
明顯見到大家都鬆懈晒
就知道中共個國家級宣傳疫情受（嚴密監）控（唔撚准上報確診個案）成功咗啦
港豬真係好撚易呃
等睇大爆發

你鬆懈係你on9
我就坐定定食花生睇大曝發

真心想爆
希望大家唔好戴口罩

岩呀 周圍都勁多人

今日條街多咗人。堂食都多返哂

攬炒等埋幾千個武漢港人番黎就正式開始，而家90幾個比大家熱定身姐

見到同朋友講左句
唔講真係以為疫情已經完左

打工仔記得冇用，老闆要你返，避到一時避唔到一世！惟有自求多福，自己做足啲。

真攬炒
係開心嘅

快啲爆 黎多次sars

對香港確診既數字有d懷疑

平時就話員工係財產
一有事就梗係盤數緊要，你死你仆街你事

d人唔死 唔會驚 算啦

攬炒

老實講

復工加武漢港人番香港
之後咪又爆

自己衛生野做足啦

政府帶頭
私人公司實跟

真。今日出街睇醫生，見到勁多人排隊食飯行街shopping

咁咪好囉 攬炒
等撚左好耐

政府帶頭鬆懈

等睇支那大量人死亡
但政府話唔關肺炎事

留名等爆發

聽有人話老蘭蘇豪都多返人，啲鬼仲唔戴口罩

中共要復工 香港點可以唔跟

大家都齊齊返工先好

就黎100個啦…
所有公司下星期全員唔再wfh

忍咗成個月唔出街
香港人已經好叻
係時候要爆啦

首先要有個職業父親

疫情己受控

等全港大爆發

通常都係藍屍先咁on9

呢句真

今日好似冇確診
連登專家：永續14日係關鍵

我都唔明 韓國一日都800

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

無錯
啲HR好仆街
特別係鬼佬 why so serious咁

到時太遲
爆到9彩搭程車都中

我最期待攬炒

鑽石公主號，韓國天地教會都証明左依隻病毒勁到係一有個虛位就會乘虛而入，大家小心唔好鬆懈，唔好比佢大爆發

home office = 自己嘆住乜都唔做有錢賺?

阿爺話2.29之後再無武肺，你唔係要落佢面下話

期待下一波爆發

後日復工，我都唔想返，但河包好輕。

咪係。。。。唔係home office嘅話 香港一早唔知點

一齊攬炒 反正復工都係政府既政治任務

推 大家小心身體 屋企人話返工見到多咗人唔載口罩 好擔心啲人染病唔知又周圍走

宜家都大把港豬外遊緊

屌 下星期就要返 仆街啦 又唔係一定要返office做啲野 真心唔撚明

本身心諗住一個月乜都完啦
咪俾你抖下
點知唔撚掂
理得咩爆唔爆發有冇口罩
總之同我快D返工！

想快D大爆發, 成個OFFICE 中招

攬炒咪幾好

無所謂, 返咪返, 最緊要保護自己, 有兩聲咳記得休息, 既然上面咁想爆

大量公司從來無home 過, 亦無做特別乜野

但我好想香港多啲人中招
最好藍個啲人中哂死哂

個個開始復工，即係又要戴多咗口罩，又再次短缺返，全港加速用晒冇貨，但搭公共交通又人迫，呢種氣氛真係折磨

傻啦 唔會爆 香港確診就確診唔會再專登去trace返個人脈出黎 最多咪再加多一兩橦樓話有人檢疫囉 但檢疫果時又係唔會check你既 唔去驗實冇嫁

香港d老細有得叫人返公司緊係叫
疫症?扮睇唔到啦

大爆發唔好咩

多人到戇撚鳩

真係office仲好。 直接成個office停工14日

重要

我同大家講：

好多公司因為見政府公務員星期一停work from home ,全面復工，所以d公司都跟隨

但我見唔疫情有好轉跡象

所以如果下星期因為全部人返工而令社區爆發
一定要入政府數

等睇政府帶頭復工 全港一齊爆再度攬炒
大大力又刮自己一巴

9月選舉眨吓眼就係

仲有行山
多過平日cls

大把輸入個案dse 武漢回流

既然老細覺得無事 星期一就除口罩入老細佬打乞痴
office狂咳唔帶罩

港豬係要人用人命喚醒記憶

如果有手足中招記得記得做尻自己老細先

永續home office

大爆發, 洗下牌唔好咩

政府假封關, 香港入咗好多毒王都唔知, 社區自我隔離無乜用, 總有一日大爆發

咁可以點
今次呢個肺炎都預左中招
到時去哂18區狗屋同宿舍再返公司
on99正常開工

篤航下星期仲要接班武漢豬返黎

靜啦！唔好為抗疫工作添煩添亂！

屌 好撚戇鳩 有小小成效就打回原形
批死佢一陣又爆過

公司唔home office我有咩辦法

講撚咗成個月有成百萬人中都冇事仲好意思開po
就算中咗死亡率咁撚低驚春咩

留名

其實唔係好明，你地想home office,但係另一方面又唔想香港爆發，咁你想點定係根本就成班虛偽撚？

隨時真係等返三五七年唔使出街

攬抄囉
等過幾日確診數字又升番

其實個個wfh 係因為唔想返工繼續放假而唔係驚疫情
你睇幾多人出街行山就知

集體大爆發

"唔會係我嘅"
動物大遷徙法則

即係預咗會犧牲你，睇邊隻斑馬唔好彩

快撚啲大爆發啦
唔爆無人識驚 嗰個望到未過百單確診
一定馬照跑舞照跳

Stay alert , dun let our guard down over wuhan pneumonia

老闆忍左Home office 好耐 終於可以cut左去

好想爆

而家等第二波爆

我活不了 公司班仆街都不用活

明明而家先爆得最勁，但啲公司開始復工